我無撚興趣睇你班仆街，trump/登 win，你地會點點點

你班仆街好撚煩，你會點關我撚事、你係找數先講啦，又唔係真係做，係咪以為好搞笑？

ok 好笑